被狗仔女bully

如果有中立/黃絲同學被幾個狗仔女 bully 各校長會唔會公平處理？ 希望有記者跟進。

唔會
警犬家庭係特權階級

有特權架佢地一家

但係如果被bully者搞大佢有冇用？

肯撚定唔會

即刻通知指揮官

搞大佢
全校都會記得佢地狗仔女

開名！全港幫你bully 返佢全家！

叫被bully嘅同學上黎講
我地會接佢地放學